可唔可以友善D？

貼下圖都比人插上天花板

屌你老母

我支持你架

一個po

一張圖 一句廢話

狂開

= =

不嬲動物台手足好團結，一定互撐

屌樓主嗰班肯定係cc台走狗嚟搞事

樓主反省下

好煩

貼能夠未 貼極都係烏賊娘 d po又無內容

雖然我畀左負評你 但我都好支持你架

要咩內容

野 斷 噓 化成_我也認得 女母口米

野

格

樓主俾d創意ok?=.=

炸

吹牙

唔洗男既幫吹

我女黎==

環保吹